
# Directorio de nodos regulares

| Entidad | Contacto (slack, email, git user...) | Hosting info (Cores/Mem/HDD) | Clave private for * | enode |
| ------- | ------------------------------------ | ---------------------------------- | ------------- | ----- |
| Santander | Marcos Serradilla (@mserradilla, marcos@sanlab.io), Juan Luis García (@Juan Luis, juanluis.garcia@isban.com) | Amazon AWS (2C/4Gb/30Gb) | KDcY5uqieXxbJHblMiGFImUL45u8FrTm5kqa7/USAHc= | enode://40d35f2087662e168b4c0ea56f692061abd2b8a2748f0729c6f8b207c7ea443b2f15394928c9ee6227f452b5c9d4d59da7030032a3342a7ddb870e75908e2bef@35.176.19.89:21000?discport=0 |
| Indra | Alfonso de la Rocha (@arocha, @arochaga, arocha@minsait.com) | Azure (2C/4Gb/30Gb) | K7H2ULb9cq648JoGXH12UQ/Dj7Poe2GiDYHE+Glrz04= | enode://d4806ab59d39b8f44c01337eba69cdfd0c2a7a00e83b9c32c9f53c6112239dfa152cad5c2928c435f961346fdf06d98fe05b25bcd86c2f99be4837a8ca08af1b@13.81.61.232:21000?discport=0 |
| Repsol | Esteban Montenegro (montenegro.garcia.esteban@repsol.com) | Azure | 8AoHk3WQNvIZuRsfi0CuCreGJya3IlHhOKmaQ9T7CVo= | enode://2bf9235d4b420ab7f633da2dce8787b97ea33f77ed13c82f4c746a1aba01140c5b65924f6497cad483ce680f00b2005d16322284aa8e64c032d6255557724b6e@52.164.228.204:21000?discport=0 |
| Logalty | Juan Pablo Mora (juanpablo.mora@logalty.com) | Amazon AWS (2C/4Gb/45Gb) | 3YSy+mgwKQrlkw+WhE3k1M027YX8hDlGOX+54AIclyA= | enode://c4aef89377231d5b0d79bdd0943e4b6280312bf951704bd54375a369f6f3e14abdc0bb52dddb75467c404c79622a9756e0690e55dfaaea5a78d565e099943eef@34.242.13.183:21000?discport=0 |
| Santander | Julio Faura (julio@sanlab.io) | Raspberry Pi 3, 32Gb SD | (sin constellation) | "enode://d46b5252463a06cdeb5d055ef7fa85ecff5596b7e1976fd7efaec93f54ffd83c46a38be59014827b5a7fbd3aef3eb721414b33d7828328ecbe4f7eccfade3624" |
| Caixabank | Joan Arcas Sanz (joan.arcas.sanz@accenture.com) | Amazon AWS (2C/4GB/50GB) | 7bQOlb9fhwsqnMVOxRVhBOqabcqxokVThsTsfhDYQX8= | enode://20e2f7d2de619b741a62d4f9e07f813db89accdc2fb4553c81ce6556d5a204b8c991bd8095a5e7a5ccf357702d739365a96e0a92c078c005910221fc3765087e@52.19.106.117:21000?discport=0' |
| CTIC | Raul Alonso (blockchain@fundacionctic.org) | Docker (16C/128GB/500GB shared) | yAzJeO8nZXW632IH7ewoa+AqaqMcsNCMJi/pxWiwJHo= | enode://4ad74d67ab246158ac8b9d3b42051b9852ea9a5ad4b156cd6d28aabc4305929f561d4b2df2385f40f3008745eb5c5a6933bdbe75cb45844f235a00e49bb2c98f@212.89.8.169:21000?discport=0 |
| Accenture LiquidSquad | Miguel Angel Moreno m.moreno@accenture.com | IOC Madrid (4c/8GB/50GB) | tlRepC3vx488Vr+/YOMlpx/Dq4j3BOqJE0sei5Oq6jI= | enode://23ceb28a9bb2fb54ce515a61a0e2f2d56d136bf7f3396075738f11bd56839fb3eeb4de60f505c2e4b251376b52fdcc9eb5668ab0443ff6aa8f6b666e23ae031a@83.217.250.28:21000?discport=0 |
| Bankia | Alberto G. Toribio (@gotoalberto, @gotoalberto, agomez@bankia.com) | Amazon AWS (t2.medium 30GB) | WbZIaF9L30XqS/sWP6dNj6f4CVq15JsctS9ZDE1qwc0= | enode://742f64d60f47757c9718448dd2a55389cde0b7818c4f9ec33635203f1e1b5792241cba29fc28cfdf0c7ac9f9002fc4efe8248fdf7dbeaed4e5e23142cd3c1f2e@34.250.103.51:21000?discport=0 |
| Universidad Pontificia Comillas ICAI-ICADE | David Contreras (@DavidContrerasICAI, davidcb@comillas.edu) | Self Hosted (20C/128Gb/8TB Shared) | I7/NxaIoUEIKXGP5Xk60jeQEtyvph5N/85ukOTCgYFQ= | enode://26601cf66bcb5617d119a6960a656a07af6c4bfcf0bc3362e341083874ba39d867affbb82c5e630eb2a299110f4667ab39f45626b42c658d79b27ee6a44a59a7@130.206.64.6:21000?discport=0 |
| Everis | Eduardo Sanchez Mata (@esanchma, eduardo.sanchez.mata@everis.com) | Amazon AWS (2C/4Gb/30Gb) | 2czuLciss8BU/6DLVJsuSpWUdQTxiM1uCGsMJSH323Q= | enode://54ad52574d4d9d8a9b20011705dcd2945fa8a01f7a49ed61c00a33be8c658da37ff1f8ec3e1aa09504e770a168bf6269c94e5ae0072eca97f91570b19c8ccf63@52.47.203.210:21000?discport=0 |
| Sefide | Juan Pedro Ortega Liétor (@jpol, juanpedroortega@momopocket.com) | VMware VSphere Virtual Machine (4C/8Gb/50Gb) | 0yR+aYCZc+mQ3dtRe3pBd7QbkNaG7KMD7S+MVWTgQ2Y= | enode://fa7a7077b4e1008dede51e0d5bd44c5bb943ce716864a6045df0a219f6112de39b705c0920d1e51c030f144177b17a06bccd2c6e70fe9309eac84fb265110125@87.253.228.23:21000?discport=0 |
| atSistemas | Jose Angel Corral (jacorral@atsistemas.com) | AWS CentOS7.4 2C/4GB/8GB+20GB | iuTymSPrfS/5NB9HZcqLV1vaT97Z6UxEEady8p+iVwE= | enode://2754d548777d8ab7dd29ccd7c67deaac3de1740f9239b57ebc3d5346f6708f846c07d0a92b0a05db516c74675475761bad3777a615c8a636b6d24cc0a0355a32@52.31.219.254:21000?discport=0 |
| Mapfre | Isidro Cucó Martín de Jorge (iscucom@mapfre.com) | VirtualBox VM RedHat 64-bit 4C/2GB/64GB | 71m+QPnxDU+pTfMwMxiDHwbq7ZM901oQRRXbaJcwfXk= | enode://933b52d602be73a267b75897306e4668e2be101f9688aa022d3fa1cf93dc1ec1e8b49fd34c674daeeea20eee2c867c907897a3a7b054770a2d999b1a2a755c83@83.56.42.181:21000?discport=0 |
| IN2 | Alex Casaus Carmona (alex.casaus@in2.es) | Self Hosted (2C/4GB/30GB) | g6cB/4E4txR2bES42na7XVLgKjFCLWImklQfIRmSyQQ= | enode://d9ea38861f138f2a9be149c064d57a335f07fe171fb1396e4311650c4d18ededebbc786c95944f1ce22279fa7939eda9a989d19bd4a7852dc968ea88f6dfa6f1@89.40.139.180:21000?discport=0 |
| Blocknitive | Guillermo Lapuente (tecnico@blocknitive.com) | IBM Cloud | vSxzxujSWkVMJoA68R4VgbMEbY2l1RxsRejGzRKf2B0= | enode://0ff899731f7fad4252dedb26d6d68cb7d83647aeb074986a047846dfac789a3a51f3b4c822e5b0b1c848da88d99daf0899fb19b104569042c71fe7fddb083526@169.60.149.188:21000?discport=0 |
| Nodalblock | Ariano Hernandez Huerta (a.hernandez@nodalblock.com), Martin Laplace (martin.laplace@nodalblock.com) | Amazon AWS (2C/8Gb/300Gb) | NpkuvGmydJrdG2+425BmJLOc2NuPMvsKJuS99AZQIH8= | enode://b556317d9503dfeaabb0bd5d7592d5b5c2fe3f37f94bb0b92b3c2d81b2b1844d6ac4583f688e35f5d725017d091676b7c43fc0b920cbf7e6f3a20c3bd9d0ed9c@52.51.36.74:21000?discport=0 |
| SameLAN | Oscar Gonzalez Moreno (oscar.gonzalez@samelan.com) | Amazon AWS (t2.medium, 2C/8Gb/50Gb) | VeCu26jVrVKIqAkidIAPGfMZwqQobhOpTkwBQHPtJGo= | enode://a37863dd51ca9c5861242146557983781075d4a082fa9fb0d3d8e2930d1060c5d02d48741574332db0ba14aa8366a099312454372210674596a333c011dc29d3@34.240.42.125:21000?discport=0 |
| BME | Juan Hernandez (jhernandez.becarios@grupobme.es) | Amazon AWS | yzVgpeqc87YmpR82QAvKVq8DOPiZnUoGZDe0B86Xn3o= | enode://e0d77956c697c4ff905a8d898a5d1d4cfd29d9a740b83c6745e2bd8575bf09cd370a8879c9b4c623e87a5949f3745ab32979431abee19f697ffb17b87b53765c@52.30.89.179:21000?discport=0 |
| Tribalyte Technologies | Rafael Barriuso (rbarriuso@tribalyte.com) | Amazon AWS (2C/4Gb/30Gb) | wsyiYRPs8pWjw1NsTdkmzYordSv8GCCXS7tvk2CM53g= | enode://ed6703915f666df745771f31941840b301486179983dfae05c909813fb3ad200978e43bd6c44f8a3bfcb39ea8628018a41baa825944500b064b4e14911da5476@52.209.188.78:21000?discport=0 |
| SAP | Alexander Schaefer (alexander.schaefer01@sap.com), Michael Kunzmann (michael.kunzmann@sap.com) | Amazon AWS (2C/4Gb/30Gb) | KxSUuSZYYZ9J/FobNqOp0vHIDEYm4VchZ61Uci21AxU= | enode://b97b26246f6d1598481ac99da250708186de90c281dd04d33399d32304abae5f5cb5c2e7e317703da7796a25f36e18936e4cfbe54c24a580e70c6d7c62c2c838@54.93.229.117:21000?discport=0 |
| Traity | José Ignacio Fernández (@researcheneur, jose@traity.com), Borja Martín (@dagi3d, borja@traity.com), Toni Prada (@toniprad, toni@traity.com) | Google Cloud (2C/8Gb/40Gb) | M+ECJTDZlkSowiwjphfUKOUEDd1ibLMyyUyNhuMnDxI= | enode://e0d77956c697c4ff905a8d898a5d1d4cfd29d9a740b83c6745e2bd8575bf09cd370a8879c9b4c623e87a5949f3745ab32979431abee19f697ffb17b87b53765c@52.30.89.179:21000?discport=0 |

* **Clave private for**: se extrae del fichero `~/alastria/data/constellation/keystore/node.pub`.
